我係警察 好想笑鳩你班傻鳩

你班友仔成日話be water
我就係捉緊你地呢點
放啲鬼入去帶風
先撚你地去太子 再撚你地去九龍灣
然後放定一班警察係個到
哈 你班傻仔閘都未出就縮返入去啦！

又分化 死開啦

無計，群龍無首，唔係無大台就一定好

不服來辯 負評個啲

完全同意 我都覺資訊好亂

唔洗要指揮 但要個平台集中2-3條啲啲戰
明明去A點 上到車又話去B點
成日俾人帶風分散

警察改哂策略

派少量人馬布防罰企
其他大班人喺車/警署嘆冷氣
TG快速驅散完又再返車/警署嘆過
仲有OT claim

推
真心可唔可以唔好再鬧交
大定唔同意見就傾
今日係咁走黎走去
唔係撚狗係撚緊自己人
唔好一唔岩聽就覺得分化
而家唔係想分化係想解決問題
大家提下意見睇下點解決太多戰線同撚自己人呢個問題好無？
再咁落去問題愈碌愈大會輸嫁
求下各位大佬

多謝大家
冇人被捕，都唔叫失敗

理性討論賽後檢討咁都叫分化？

討論都叫分化？

無所謂就咁等到十月一囉，睇下邊個無面

今日有發過夢既都知資訊有幾亂
話分化個啲好好奇你有無去過現場

推

摸索緊新玩法

資訊亂其實唔係今日嘅事

由現場人士決定地點 再報俾個平台 平台再pin出黎俾其他人知 咁就唔洗俾啲鬼帶到風

唔捉鬼
捉左鬼又點，報警？捉隻狗還返俾狗仔會有後果？

支持

咁捉唔捉呀?
定繼續俾鬼帶風向?

想玩遊擊可以用 狗竇 轉盤架
夠random啦

聽日去北角唔是唔得 請不斷高呼反對福建獨立

不如諗辦法改善前線溝通好過啦
5年前失敗原因其中一個就係人人掛住捉鬼

其實最好做法係前線自己com，唔需要俾其他人知道，尤其tg，甚至連燈，因為咁先唔會俾人帶風向同漏資料俾外人。

以後講咩都要加[警察輔警死全家]

冇分呀
有發夢都知今日咩情況

死黑警我就係要負評你啊
黑警OT 警嫂3P

無大台既資訊係會混亂
要靠前線既手足獨立分析，唔好比鬼帶風向之餘，要將消息spread開去

做乜鳩 九龍灣起咗rb有狗嚟先散水架喎

開個tg group方便比你班黑社會mon住？
今日不知幾出色

人數太多 大家唔知戰資訊真定假 好難跟
例如大圍去紅磡時 本身大家傾好左去紅磡
跟住又有人係九龍塘叫落車 話去唔知邊
結果又分開左做2班人

冇錯 今日就好似7區集會果日既港島咁 走黎走去 不過今日已經算叻仔 要d 時間進化

黑狗死全家
老母
老婆同個女比人渣強姦死

推討論

之前5/8 金鐘-〉中環-〉銅鑼灣-〉北角-〉銅鑼灣都係咁，on99 被人老點行毅行，真係要統一資訊，現場都要自己醒水

再推

push

不如我地都改戰略。。。
快樂地抗爭。。
抗爭娛樂化 娛樂抗爭化

現場真係有唔少人好可疑
見咁多手足畀人影現場大頭相就知啦

其實有人帶風向都唔係第一日嘅事，85發夢已經試過

做乜姐你

其實只要我地行動前設一個明確目的/共識 整番D RULES 就可以大部分避免鬼仔風向問題 但始終有懷疑鏈係到
要賭

今晚真係好撚亂 最後搞到大家都攰

依家最大問題係 前線傾好左去邊
但啲消息未傳到去後面
後面個班人已經俾鬼帶風拉走
所以先要有個平台
俾人睇下邊到有戰線

推
和理非出黎推有用post
理性討論
請勿互相責罵
不分化
無視任何三毛言論

你條柒頭跟唔切就屌人

咁都好無奈喎 對內都有分歧。
始終唔係一直合作開既，有亂既地方都係正常既。可能定左1d protocol 俾大家方便溝通，減少誤會。
而睇法唔同就冇計，因為真係冇大台，所以每個個體都好重要，最好大家都100%同意一個選擇，如果唔係，有80%其實都係預期既事，因為冇可能次次大家既睇法都完全一致。
問題係剩低20%既意見要點處理呢？理會/唔理會？
如果理會又有冇可能合作到呢？從而互相合作，例如包圍返警方步署，而又唔會成兩個個體。（以上都係紙上談兵9up)
如果做得合適，有時令成件事唔會咁單一化同被動。

真係好撚亂
全日都好難拎到共識去邊區
然後去到果區好快已經有狗

唔建議有TG

就算要有 都唔可以拎上公海講

BTW 要提防換衫黑鬼入埋GRP 今日又露出馬腳 爬入狗局都做得出

玩游擊其實幾十至一百人都夠 根本唔洗你去支援
你放上網話去邊到玩 啲差佬咪即刻去 你有冇腦架

你應該真係黑警

亂先好，等mon post狗都亂
只要大家be water 唔好亂戰，識執生，可以撚到班狗措手不及
我地冇大台一定係咁玩，全憑良心，智慧做事，如果指示清晰就會同五年前一樣俾人收皮
Ps 個人意見

就係亂到自己友都唔知去邊
D狗更加唔知 咪小人被捕囉

兵法所謂十則圍之 佢每區分散晒人唔夠多做唔到圍捕
只能鳩衝捉一兩件

今日轉得太快，be water意思係不被捕，警擺陣圍前離開，絕對唔係今日咁係咁轉轉轉。

狗係唔會比你咁樣就玩到，人地有指揮中心調動，有車有冷氣。

大家要做好溝通 可聚可散 隨時換裝 方可撚狗

雖然抗爭時間久了，但絕對不能忘記，我們一直以來的理念，一定要堅持下去。

做事手法好重要
對家文宣強咗 文宣要大大力做
對內：AirDrop同路人 行動 戰略 方向
對外：Facebook扮中立拉攏藍絲
WhatsApp放分化藍絲嘅文宣
國際：機場派外文文宣 播英文片
最新可以派埋文宣USB
QR Code 無用 無人會scan

冷靜思考 謀求對策
對準政權 勿生雜念
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

成日呢D重要post都會有你呢D一入嚟就鳩叫話人分化嘅

帶風向好似上個禮拜都有用緊，有冇軍師有咩對策？

呢個問題發生過好多次
解決方法係唔好有人鳩叫去邊就跟
作出疑問同自己思考去唔去

認同有鬼👻
發夢成日聽人講話前面已經行左過去點點點
去到得警或黑道人士
有古怪
大家要小心消息來源

依家係撚狗呀 佢一黎我地就走
佢去既話我地先叫成功撚到佢

認同
85果日都係咁，好奇怪

屌 正錯評

我唔覺佢分化，人地都比左咁多實質建議，睇左先？

你搭地鐵去
佢坐車去 邊個辛苦？
游擊堵路 我地走 佢塞車 落地跑 再拆路障先叫撚呀

你post 地點上網隨時我地未到 啲狗已經到咗

「八月了，風狂雨暴，
但我希望香港仍能團結一致，戰至最後。

Come whatever kind of weather」

無錯

推推

朝早唔知係咪去大埔好，跟住大埔算人多都ok, 但之後唔知去邊…
本身諗住和理非去撐人頭，點知全部小組行動…
想支持但無所適從，我唔衝唔戴重裝真係唔知去邊，唯有食飯…

啲3毛衝晒入嚟

岩呀 都唔知撚狗定撚我自己友

今日亂到仆街
發夢係wts等撚左好耐 現場完全冇決定去邊 決定左落觀塘又有個男人係度屌落觀塘 去九龍灣 個條友又屌落九龍灣 佢死都要人跟佢落港島 cls

死黑警
黑警死長命百歲 百病纏身

G持

今日已經有手足被捕

一組拜占庭將軍分別各率領一支軍隊共同圍困一座城市。為了簡化問題，將各支軍隊的行動策略限定為進攻或撤離兩種。因為部分軍隊進攻部分軍隊撤離可能會造成災難性後果，因此各位將軍必須通過投票來達成一致策略，即所有軍隊一起進攻或所有軍隊一起撤離。因為各位將軍分處城市不同方向，他們只能通過信使互相聯絡。在投票過程中每位將軍都將自己投票給進攻還是撤退的資訊通過信使分別通知其他所有將軍，這樣一來每位將軍根據自己的投票和其他所有將軍送來的資訊就可以知道共同的投票結果而決定行動策略。

系統的問題在於，將軍中可能出現叛徒，他們不僅可能向較為糟糕的策略投票，還可能選擇性地傳送投票資訊。假設有9位將軍投票，其中1名叛徒。8名忠誠的將軍中出現了4人投進攻，4人投撤離的情況。這時候叛徒可能故意給4名投進攻的將領送信表示投票進攻，而給4名投撤離的將領送信表示投撤離。這樣一來在4名投進攻的將領看來，投票結果是5人投進攻，從而發起進攻；而在4名投撤離的將軍看來則是5人投撤離。這樣各支軍隊的一致協同就遭到了破壞。

由於將軍之間需要通過信使通訊，叛變將軍可能通過偽造信件來以其他將軍的身分傳送假投票。而即使在保證所有將軍忠誠的情況下，也不能排除信使被敵人截殺，甚至被敵人間諜替換等情況。因此很難通過保證人員可靠性及通訊可靠性來解決問題。

假使那些忠誠（或是沒有出錯）的將軍仍然能通過多數決定來決定他們的戰略，便稱達到了拜占庭容錯。在此，票都會有一個預設值，若訊息（票）沒有被收到，則使用此預設值來投票。

可以試下用我地既地圖幫手情報交流
參考圖 @0036

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

我喺八爪魚現場係有聽到人嗌交留定走。
散咗之後又再一次擾攘咗一陣去紅隧定沙田
不過咁，我唔覺得係麻麻，我只覺得你喺度分化
今日自己親身感受過真係覺得無乜問題
各有各做，你自己想去邊咪睇tg lihkg咪自己決定
反正無大台，自己意願

請停止分化

be water有三點希望大家注意下：

1) 要記著，轉場唔係為左撚狗，轉場係為左不被捕。狗有指揮有車，我地轉得幾快幾密都唔會撚到班狗既體力，搭車有幾疲於奔命？

2）要建立退場時機既共識，我地無大台好難做到齊心移動，建議我地可以反利用狗既訊號，例如建立共識係舉旗既時候一齊轉場，咩色旗都轉場，轉邊度唔緊要，最緊要果斷一齊移動去無狗既地方。

3）既然大家決定左唔衝突就走，咁就要係走之前做出最大既破壞力。塞路、噴字呢D要做足，唔好係度鳩企然後be water走人，否則你既be water只係早走版本既和理非，咁不如跟不反對通知書去集會坐幾個鍾返屋企就一定不受傷不被捕啦？

Push

喺現場資訊太少
加埋好多人出到黎都係想跟大隊

有道理

如果你係前線,人地點轉你會知情
如果你唔係前線,正打算上前線,你隨時可以跟得上轉車去前線
如果你唔打算上前線,關你撚事咩

有發夢，今日係亂撚到cls
由大埔去大圍，去到大围聽到有班人落左沙田？？？？
明明大埔果陣傾好話去大圍，況且本身大埔已經唔夠人，
點知有班人去沙田和理非尻坐做乜撚呀

去到大圍set晒roadblock，忽然兩班人嘈
一班人話要留大圍hit and run，一班話要去紅磡快閃
差啲打大架，正當嘈緊果下狗車已到，一落車即放tg，防暴推進清場
根本on99亂到唔知想點
大埔已經無乜人>大圍 ，沙田又分一班人>快閃紅磡(又走一班)

前線意見分歧大 有d話要留力for聽日 有d話要去荃灣 有d話要去紅隧... 過左好耐都無一個結論 結果越來越散

啲狗到左既我地可以即刻轉地點
再放上通知admin轉地點 然後pin左個message佢
等其他手足知道我地去邊

sorry，手機速成打圍字彈左簡體

mon po狗隨處可見 咁做仲危險

我明白
但係我幾次在埸都發現
一有人大叫啲人就跟住話去
好似個感覺係邊個大聲就要聽邊個咁

每次推其中一個前線&一個較後排出黎話事
人係每次都唔同
兩個自己討論
差唔多要撤先再同大家公佈
隔五至十分鐘先po上網（夠人直接唔po都得）
係要賭

你咁樣係不斷撚緊啲手足
今日快閃沙田公路 十分鐘唔夠
大圍半個鍾
紅磡十分鐘
之後各個細區都係set 完野就走

你轉地點放上group 似俾狗睇多過比手足睇喎
話明快閃 洗咩要人黎支援？
要玩嘅一早集合 好似今日咁 自然分到幾team 人玩

咁真係好亂 人地擺少量狗 就已經管理到成區 會更多既路障 少量既狗就夠守

捉到便衣狗一定要打到重傷

和理非 最多發揮做線眼

其實目標唔係狗

而係五大訴求

為咗撚狗，好多手足畀人拉咗

理性抗爭，因時制宜

不割蓆 不譴責 不篤灰

話開tg update前線去向果d跟本就係弱智，方便你班mon post狗呀？

黑警死全家

會唔會你先係鬼

呢個方法幾好
如果係核心人士
可提議佢先登出再係你面前登入確認是本人
再用起㡳睇下講過咩
起碼有一定得參考價值

唔上前線既人就唔洗理？

咁咪變返雨革個陣，膠化成場運動，唱今天我囉
點樣抗爭娛樂化呀大佬，講緊次次出來都有手足被捕，仲提娛樂

唔好愈走愈散

一早有哨兵gp la

屌我地比人fake左去沙田
後尾我見沙田班友突然自己出左去源禾我地都已經廢事跟
半粒鐘之後沖返商場黎話有狗
我心諗JM9，如果要開戰線好心就set路障，我地都未撚過到去啲人就狗沖返左黎（利申我唔知出左去班友經歷左啲咩，可能食完TG)
但成班人出去食花生之後返商場真心勁on9
之後仲要係商場中心內哄 去尖沙咀等埋大圍一齊去定而家去都要嘈一輪

今日真心勁失望
點解每次要人個陣我地成班都比人fake走左
唔係冇心冇力
而係覺得好攰好攰
大佬 我地家陣慘撚過啲condom呀
就好似帶完套條女突然話自己比帽我帶叫我唔好再屌佢咁呀

我同朋友已經決定左
打遊擊只會簡最多兩個地方去
兩個地方都係被fake 個日就完
唔想比人撚自己成個傻閪咁

早就放左鬼入黎示威者到
去邊到佢地一樣即刻知
所以有無人mon po影響應該唔大

未就係話無資訊平台 去邊都無人知
係前線明明話大圍 唔知邊到傳啲風黎話沙田
兩三條戰線都無問題既
但問題係越分越分散
由兩條變左5 6條

唔上前線既你都只係睇住個LIVE
你理得D咩呢?
你唔係同我講你睇LIVE都追唔貼我地下?
仲話開TG GROUP報哨講去邊,去邊條新戰線
而家已經大把內鬼MON 住D哨channel
你仲同我講話開多個?
天氣咁熱係出面拼,燥一燥底屌2句有咩問題?
轉過頭咪又係齊上齊落

係大圍望住內哄其中一班班話要hit and run，
話未hit，run乜尻，
點知仲嘈緊果陣，狗就到，根本係五分鐘內成條防線退晒被清，乜尻都hit唔到，似get hit and run多啲
前線一定要諗下快閃點保留人力，
一快閃，實有一班唔去，話者收到第二啲料去左第二到
只會愈尼愈少人，少人快閃最大獲係咩，中左狗嘅陷阱就碌柒，一班人攬住一齊死

同埋想講一句
今日夢入邊
好多人一唔岩聽就屌哂手足老母

唔岩意見咪傾到岩囉
真係傾唔掂嘅咪各有各做囉
使唔使屌自己人屌得咁盡
留啖氣屌鳩班警仲好啦

真心唔好一黎就屌屌聲
行開一邊冷靜下就得啦 屌黎屌去對件事又無幫助
我明大家都係想香港好 想贏
但未贏先屌自己友真係無用

另外啲laser pen我完全贊成用
但對象唔該係班狗呀啦好嘛
大圍對出條橋 記者都比laser射 仲比人記你老母
路人打卡 咪禮貌啲同佢講打完卡就okay啦
試著說「唔好影大頭」 好過一黎就屌人老母影相

真心希望大家一齊進步
香港人 一定要贏
輸左 我地就玩撚完

你睇返哨GROUP D時間序你就明點解咁
班狗唔同之前
你快閃之餘,佢地都可以好快就趕到
班狗唔同曬戰術,唔似之前等班防暴SET定一個時間先開始清場

捉鬼！正式開始！！

如果前線對轉場有分歧 不如隨機搵一堆人出黎投票 或者list左想轉既地方出黎再抽籤？

本身我係大埔其實聽到三次
第一次有人行過話沙田
第二次有人話真實戰場係大圍 沙田係轉車
第三次 有人行埋黎勁好心咁提我去沙田呀 點點點

我見佢咁好人咁熱心....我信左
個位熱心哥哥，我唔會怪你架，因為你都可能係被fake既其中一個

改善前線溝通問題
[新戰略] 前線手足入！！！！！！

真心唔明話去沙田啲風係邊到吹出黎
吹到啲人走撚晒

但係一散就散兩個point真係好輸蝕

另外就係
快閃討論唔緊要，但有啲操守真係要keep返
今日我係沙田見證堆燥底狂手足點樣屌路人影相、點樣用pointer laser射路人、仲要內哄屌自己手足個下我失望收埋晒所有gear決定完場走人

其實每次一轉場就會少一堆人 依樣野我地要反思下 快閃係咪真係要快到咁

岩 所以有嗌叫時大家靜十秒冷靜下先
真係唔掂既現場人士舉手投票決定
請大家尊重民意 唔好唔投你個邊就唔跟
記住大家意見未必一致 但目標係一致

講真15人一小隊，分開快閃，假如人數唔夠就兩隊人一齊做，每小隊大家熟，行事自然得心應手，又唔怕有鬼

五大訴求 缺一不可

可以喺中後方到lead返前線，一齊散水，唔比混入咗前線嘅鬼帶風向

我都唔贊成散2個點,
仲要係一個短時間決定
但呢D我真係諗唔到點解決
但想指出今次真係好快就要轉場
真係唔似之前咁可以等佢地防暴埋曬位先清場
操守真係都講左N次唔好屌路人影相,除非真係影大頭相
前線手足,麻煩真係做足保護自己措施啦,講左十萬次啦
我明有時鬆懈係在所難免
但保護自己係自己責任
唔好熱就順手除低個口罩
唔好食煙時就除低個口罩

屌你老母死黑警

有道理 呢個要推

有無哨兵tg 淨係得admin先講到野

［香港警察入一入嚟］有幾句想同你地講

推到大家都睇到
由其係伙記

屌你老母我就係呢條戰線既其中一個 燥撚到我
地鐵體驗日咁撚樣 燥撚到唔想再出快閃戰線 係咁俾人現場帶風向 起底可以見到我上星期都俾人撚左港島一日遊

同樓主見解大致相同
手足入嚟討論下
想同全港街坊tg激情交流

睇吓呢個可唔可行

[新戰略] 前線手足入！！！！！！

Pish

最大問題係，有哨兵channel唔係唔好
但手足唔可以即時問到想去嘅地方現時情況係點
好影響個流動性同節奏

如果哨兵可以即時報告到去前線呢？
好似咁樣：

圍錫佢春袋 自然唔敢有下次

我無嘢講

老實玩快閃既話，不如用之前一個巴打整既轉盤去決定

啱呀，係而家啲人唔守，識be water，係咁遊擊，先睇落更亂
其實一直都係咁，話係前線共識，傳去後面，問多兩次個info已經變左

唔好有捉鬼心態
要提醒民眾，獨立思考

個問題講得好中
但解決方法似乎難成功，tg講定幾個戰線咁有手足去左個少人去嘅咪仆街？

樓主講得幾好 推

be water 其實唔洗週圍去。原地警員已經唔夠街坊多。聚散如霧。

李小龍哥哥可以be water前提是他速度高和他有「大台」。一大群人無大台無速度，be 唔到 water 可以 be mist 。

清潔香港
人人有責
見到垃圾就執
執咗就dum入垃圾筒
垃圾筒滿咗就車去垃圾站

其實有時係堅料

屌 真係要似fight club咁 要叫人走個個畀人打返拳先
次次都咁多鬼

發夢見到沙田件事喺咁嘅

首先因爲今日自己夢境得自己 solo 所以我係睇大隊去邊就跟邊
係大埔上火車時見到 channel 講有手足去咗沙田/大圍 最後因爲我見同車嘅多沙田落所以跟埋去 (勿屌 純粹自己一個逼住跟當時嘅所謂大隊)
喺沙田班人喺中庭本身傾好喺每半個鐘去源禾路 set RB
不過可能無乜 spread 開嗰訊息 所以其他人覺得唔知我地做乜鳩
Set 咗大半啲狗就已經殺到落咗車喺游泳池企緊 本身都只係慢慢後退 但係突然有狗跑 被迫即刻跑 (我差啲比龍生吞 )
唔係我地唔想 set RB 開戰線 而係 set set 下就比人追 被迫放棄

不過我都想講 一去到綠色線戰線就變咗撚自己
成件事鬼到仆街
首先沙田大圍手足到尖咀一上去就即刻比狗包 (喺清真寺嗰頭)
敗走後就即刻分咗好多條唔同戰線 又荃灣又觀塘又黃大仙
然後自己友又內哄 又有一大班唔知做乜鳩落車 所以演變咗成班停撚咗喺太子到傾 當時仲有人想開多條太子深水埗戰線
咁開法只係搞散晒成班手足 無晒支援
好啦跟大隊去觀塘 車上同嗰外國記者傾計輸出革命 無乜點留意消息
點撚知中途啲人就叫九龍灣落車？
仲要一出閘就見到九龍灣先頭部隊比狗追到入站 話下面多狗到仆街
入返站之後仲要自己友打交
上到月台傾去向 竟然有人話返沙田？
之後就嬲到醒了

先唔好講去到綠色線比狗 mon 到實 去到邊啲狗都快人一步
去到綠色線啲前線鬼開始現晒身
唔想篤灰割席 但係親眼睇住好多人比鬼 spin 走晒
有班去咗荃灣差啲送埋頭
所以真係要諗辦法解決前線鬼同 camp 狗問題
我一時三刻諗唔到 solution 想大家睇下點解決

有牌黑社會新玩法分析 （觀今日沙田）

沙田發生咗咁嘅事 差啲以為自己成為今日第一個被捕

岩

借位

[長文] 大家睇下咁樣會唔會係走出第五階段嘅新方向

唔係想分化 發夢果時大圍親身經歷 係大圍站出面set左rb
未見到狗車 就有人話轉戰紅隧 走左一大堆人 之後有人跑過黎話有狗車黎緊 成村人係度驚話快啲走 屌你老母 人地車都未落驚啲咩？ 雖則之後一落車 就即刻射左幾粒tg去c出口既位置姐 但係全村人full gear 一轉身唔見晒 閃得重快過啲街坊 得零零丁丁幾個上去滅火 真心 真係驚得咁緊要 好心你唔好出黎害啲前線既手足啦（救火又好 幫街坊故好） 一轉身可以冇撚晒人

大家都要有獨立思考啊。

玩到冒警？

真係要推

群龍無首是大吉
無大台，本質就是極需要進化、檢討，這不過是生存路線之不同。

#五大訴求 #缺一不可

分化你又推？dllm

大致同你差唔多，不過喺太子嗰陣決定咗去荃灣無去觀塘。荃灣嗰邊有人做哨兵，哨完返嚟話無狗，就即刻落去hit and run，run 完就散，無人送頭

我自己就去埋尖沙咀support，雖然嗰度唔太需要人，但連某啲有公信力嘅channel 都話尖沙咀散咗水，見一次個message 屌一次

[重要置頂]睇下抹黑立場隻三毛教我地北角應該點樣做

差佬轉哂玩法
極速清場，等你地be water
又再有鬼亂放風

yes bingo

大大力推

點算好呢？玩番一個戰線？集中人數？

順手一推：人人一起做文宣（鍵盤戰士召集）

出黎啦柒頭，我屌你老母
講完一句拍拍羅友走左去？

尋晚tst幾隊狗跑完一大段，跟住話“追唔到，佢哋跑好快”，喘氣頭dum dum喪家犬，好多記者都聽到

無大台 係需要時間協調

你地嘆完冷氣好收皮先

推 真係好撚亂

大家善用不推文回覆啊！！！

但琴晚真係好成功！

有技術上嘅問題姐，各位加油！

另一面睇資訊亂係好事 連mon pose狗都亂 太清楚反而仲方便左佢哋

be water某一個意義係對方唔知你下一步會點散以部署

如果要話留大埔，死守，然後等衝擊，咁就不智
但你話唔守大埔，去沙田定大圍，呢個當時唔會有果斷決定
亦因爲無果斷決定，所以對方先難以佈防
點解大圍咁快有警車
係因為大埔切左防暴，大埔去大圍好快就到

我認為尋日be water 好成功
雖然唔順暢，但大家都有左第一次經驗
見到前線都好理性當場討論

一捉第一隻鬼 啲狗就驚

完全同意，好撚嬲，我難得有機會帶埋父母去，俾轉場撚玩死

尼個建議幾好

認真 我覺得現場既資訊流動可以再改善得好d

好似上環拉左四十幾個果日 留意到好大量既人不斷係中上環來回咁走 原因我認為係消息流通唔夠好

好坦白 在下體力真係有限 唔希望因為資訊唔流通而白費體力係無意義既遊走

推啊

咁就有違無大台原則

其實be water嘅前題係要主動進攻

有狗打狗，冇狗就阻路，燒野

冇拉到人嘅情況下散曬，去另一區重覆

如果係左膠上頭一味諗住人地打你先還手/

齋企/放火好暴力失民心嘅話

唔該唔好再嗌be water,好撚柒

我都覺尋晚好成功，起碼比狗拉嘅手足少左好多

你話你係警察 然後又一大堆懶有組織既建議
我點知你係咪新二哥啲網上打手搞分化？

係前線商討決定去邊而唔係大台決定
Tg gp只係發放資訊

隻鬼認得佢就好，唔使捉，捉咗咪盞派隻生面口嘅新鬼過嚟。

收斂，唔係市民好憎，仲激發憐憫和同情

你呢啲未分化囉
嘆住冷氣係到鳩嗡
有發夢都知咩事啦

佢坐緊監擺佢相唔係甘老黎

咁同左膠前線舉手投票決定拆鐵馬冇分別

重點係效率，兩三條友堆起雜物放火

再起磚用人力彈弓射下狗，已經可以走

如果要幾十人幾百人先引到狗黎，乜都唔敢做又要走

咪同雨傘一撚樣囉

太被動，爭取民意呢個係陷阱黎

政府先要爭取民意

我地係暴徒，目的係攬炒

我認我無係前線
我意思係留意返佢既身分係警察
(令到大家發惡夢既人)
加上劉業成(新二哥)係出名搞分化
我都係想大家留意依樣野姐

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

推
721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職
民建聯支持警察

無忘721
記者請日日問

推。

721721721

現實層面講 係咁叫你去邊去邊 差佬未攰之前 市民都懶得周圍搭車去

都係就近地區先出黎

我去完沙田已經走撚左
已經唔想再理
辛苦手足

開group咪一樣有鬼自己現場判斷啦

但某程度上咁先至夠water

記者朋友你哋好，可唔可以號召啲行家喺每日警察記者會追問以下問題：

1) 721調查進度
2) 解放軍混入警察執行職務我知唔一定真，但可以將呢件事發酵到國際層面，亦可以以此逼佢哋戴委任證
3) 濫發過期催淚彈

以上問題警察一直迴避，一直以冇資料喺手作藉口，如果日日都問，佢哋一定要嘔啲嘢出嚟，如果唔係佢哋個記者會反而會成為警察嘅負累。

希望各位記者朋友可以幫我哋喺每日嘅警察記者會上問到真相，唔該你哋！

好多鬼

推呀

再推
721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職
民建聯支持警察

無忘721
記者請日日問

推
尋晚真係好多條戰線，手足過於分散會不利

轉地方冇問題，不過我諗最好大部分現場手足都知道先，同埋要了解下唔同地方基本既形勢、路線、對家部署咁

721
831大遊行
9月罷工罷課

你知唔知d group有幾多狗係到呀 資訊亂佢地先把握唔到你地位置 每個人都係個體 你一分散搞完就走點會比人拉 係你呢d分化 要人去到死留難留 死守難守
咩叫前線話去大圍 前線得你一班？ 另一班前線去沙田分散警察兵力唔得？ 人地唔認同你分開做姐 比你集左幾萬人係到又有咩用 ？ 幾時你所講既前線變左做大台 唔認同你地去大圍自己分開做 又話人係比鬼影響

#五大訴求，缺一不可
#721警黑合作

哈，多謝你提點喔，證明游擊係有用👍

同意

一盤散沙咁L狗而經成功喇，班狗部署得黎都散曬水，🤗🤫

冇人/少人被捕就是成功

我都同意，冇俾人拉就係成功。

如果都係想整rb..人少快閃都易啲？

正因為咁 所以啲狗以為大家去太子而封站
結果太子地鐵出口封左3個

哩招係引警用 而唔係自己人用 除非你係狗 如果唔係唔會跟唔到安風向

721

同意資訊亂到仆街
真心要留意下
如果唔係都唔知撚緊自己友定撚緊狗

【求置頂】我係811港島東集會搞手，請大家冇野做就黎維園

811。約定你 「深水埗」「港島東」遊行

(冇人講)今日去深水埗!!!!唔好上淘寶！推爆我！

所以琴日大埔既人好失敗

不是為了殺光警察
是為了打倒極權暴政
追究721警黑施暴
五大訴求缺一不可

最怕捉錯姐

雖然係咁，但出黎個效果好似玩緊狗咁，但溝通上的確要再改進。

出街既自己用吓腦，咩地型要去邊度，
邊個人講d野先信得過，
邊個人係地圖上面標記先係真，
邊個先係真正既斥候。

自己考慮戰術。
冇大台唔止係冇人帶風，
仲係冇指揮，

你地要練習 冇指揮既情況下，都可以知道自己應該做咩。
咁到10月1日解放軍入城果陣，都可以行動自如。

其實最好前線自己組織
出多一兩次 認到大家就留電話
自己開小組來做
圍內講 講完決定 就擺上來講
等附近巴打落去支援
而家咁分散 唔係中心區都好難做到幾萬人一個點既聚合

冇計
冇大台冇指揮 唔似班狗係一個組織就係咁
好易俾對家入侵 十足十外國自由網絡俾中共網軍入侵咁
支持你講既方法

唔需要大台
大家目標一致 已經足夠

其實資訊真係好混亂
5/8嗰日落北角已經好亂
啲人話去油塘之後唔知點解啲人又吹去北角
真係要相討下